HKCC CCN Art of reasoning求位

CCN1035 THE ART OF REASONING 202C
Tutorial Tue 11:30-12:25 Hung Hom Bay
Lecture Fri 11:30-13:25

我需要Art of reasoning 204B
有冇204B大大讓到比我
我想同我好朋友一班呀鳴......

202C

我已知道黎緊sem 2食得屎

洗唔洗食屎啊巴打